原來平時Jxxxxx平時係咁樣打發時間

係公園唱歌跳舞

$20三首歌幾好揾

唱得幾好聽

想聽

佢係聽歌嗰個 有人想知再講

more

佢同紅衫女有金錢糾紛